台灣開放境外學生透過專案申請入境 入境後需隔離16日

經過一個多月的等待，教育部於2月8日晚間發函給各校，宣布即日起受理境外生入境申請，含所有學位生及先修華語的外交部台灣獎學金受獎生，

境外生要先跟所屬學校討論好入境事宜，由學校到「境外生來台就學資訊系統」填寫相關表格。教育部表示，考量名冊核定及公文送發所需時間，學校需於5個工作日前上傳（以名冊內最早班機為準）。

Source:

14+2隔離

...

2年量刑起點

push